---
aid: 9025
zid: 505585
title: "这一下就没人关心李华梅了？"
author: starblade
date: 2013-11-18 19:29:59+07:00
lastmod: 2013-11-28 17:52:00+07:00
---

starblade 于 2013-11-18 19:29:59 发表了：

之前不是还大把人 YY 她弃明投髡或者斩首行动，现在就人走茶凉了么～

---

mariner 于 2013-11-18 20:28:12 发表了：

比起小姨子，她出场镜头算多的了，

这次打完郑逆回临高干脆老老实实从了首长吧

---

荣誉的条顿骑士 于 2013-11-18 20:51:42 发表了：

我更关心李思雅。她什么时候被擒送紫明楼为奴。古人老得快，再不抓回来保养。就不能用了。

---

Scat 于 2013-11-19 00:46:03 发表了：

同人作者表示被关小黑屋了

---

以一敌七 于 2013-11-19 09:10:41 发表了：

> Scat 发表于 2013-11-19 00:46
>
> 同人作者表示被关小黑屋了

看 LS 的 ID 总以为是 scato……{:8_492:}

---

Brain1127 于 2013-11-19 10:36:00 发表了：

> 以一敌七 发表于 2013-11-19 09:10
>
> 看 LS 的 ID 总以为是 scato……

Scat 是李海平海军少将吧。。

在台湾招待惠更斯那几章节里有时候会一不小心写成“海猫”

---

以一敌七 于 2013-11-19 10:38:40 发表了：

> Brain1127 发表于 2013-11-19 10:36
>
> Scat 是李海平海军少将吧。。
>
> 在台湾招待惠更斯那几章节里有时候会一不小心写成“海猫”

有一种口味奇特的片子分类叫 scato{:8_492:}{:8_492:}{:8_492:}

---

兰度 于 2013-11-19 10:41:27 发表了：

被元老制造的大炮震精后，这会儿正在祁元老的大炮下呻吟吧。

---

Scat 于 2013-11-19 21:21:00 发表了：

> 兰度 发表于 2013-11-19 10:41
>
> 被元老制造的大炮震精后，这会儿正在祁元老的大炮下呻吟吧。

大好

---

qarc 于 2013-11-19 21:33:30 发表了：

> 兰度 发表于 2013-11-19 10:41
>
> 被元老制造的大炮震精后，这会儿正在祁元老的大炮下呻吟吧。

爵爷真二楼！

---

岩田满雄 于 2013-11-20 03:14:50 发表了：

都怪吹牛的挖坑不填。

---

GFlat-Polonaise 于 2013-11-20 07:22:23 发表了：

> Scat 发表于 2013-11-19 00:46
>
> 同人作者表示被关小黑屋了

摸摸 我也是第二个号被塞抹布了。。。过几天才能出来

---

琼府县办刘主任 于 2013-11-20 09:14:02 发表了：

> GFlat-Polonaise 发表于 2013-11-20 07:22
>
> 摸摸 我也是第二个号被塞抹布了。。。过几天才能出来

你还能出来 我原来的号多月没上却被安了个广告贴的罪名 申请解封没人理 申请 QQ 账号解除绑定结果论坛的程序逻辑死锁=\_=

---

GFlat-Polonaise 于 2013-11-20 10:11:28 发表了：

> 琼府县办刘主任 发表于 2013-11-20 09:14
>
> 你还能出来 我原来的号多月没上却被安了个广告贴的罪名 申请解封没人理 申请 QQ 账号解除绑定结果论坛的程序 ...

你是被赵小姐盗过号&nbsp;&nbsp;我有印象。。。

---

琼府县办刘主任 于 2013-11-20 10:27:12 发表了：

> GFlat-Polonaise 发表于 2013-11-20 10:11
>
> 你是被赵小姐盗过号&nbsp;&nbsp;我有印象。。。

=\_= 完全不清楚 中间有半年多没上北朝了

---

心慈手软谢列平 于 2013-11-20 11:32:43 发表了：

东方和司凯德还没完成勾引计划吧

主要分歧在于要不要知会海军啊 我认为是必须知会的

---

Sunyata 于 2013-11-20 12:12:12 发表了：

> 以一敌七 发表于 2013-11-19 10:38
>
> 有一种口味奇特的片子分类叫 scato

这个？

**&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;**&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;**scatology**[英]**[skəˈtɔlədʒi]**[美]**[skæˈtɑlədʒi, skə-]**

**n.**粪石学，（通过粪便诊断疾病的）粪便学

---

Scat 于 2013-11-20 22:36:19 发表了：

> GFlat-Polonaise 发表于 2013-11-20 07:22
>
> 摸摸 我也是第二个号被塞抹布了。。。过几天才能出来

唉,这年头放屁都得捂着点

---

Scat 于 2013-11-20 22:38:14 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2013-11-20 11:32
>
> 东方和司凯德还没完成勾引计划吧
>
> 主要分歧在于要不要知会海军啊 我认为是必须知会的

不需要吧, 如果不是处理掉的话, 只是对规划民船员开展正常的秘密工作, 何况她也不是正式工, 只不过临时抓差的

---

心慈手软谢列平 于 2013-11-21 09:28:40 发表了：

> Scat 发表于 2013-11-20 22:38
>
> 不需要吧, 如果不是处理掉的话, 只是对规划民船员开展正常的秘密工作, 何况她也不是正式工, 只不过临时抓 ...

但谁知道海军那么多元老都会是这样的想法？

万一人家从其他渠道知道了这回事，然后找个借口把李华梅调去其他地方

计划岂不落空了

知会一下反正又不会怀孕

---

Polonaise 于 2013-11-25 16:11:07 发表了：

> 心慈手软谢列平 发表于 2013-11-21 09:28
>
> 但谁知道海军那么多元老都会是这样的想法？
>
> 万一人家从其他渠道知道了这回事，然后找个借口把李华梅调去 ...

感恩节放假了。我有空填填坑。。你来谈谈你泡妞时的偏好和风格吧。。。

---

Scat 于 2013-11-27 23:08:55 发表了：

在米国？

---

Scat 于 2013-11-27 23:09:26 发表了：

怀孕这种事，必须靠你了

---

Polonaise 于 2013-11-28 03:06:33 发表了：

嗯哪。。。

---

心慈手软谢列平 于 2013-11-28 17:51:16 发表了：

_本帖最后由 心慈手软谢列平 于 2013-11-28 17:53 编辑_

在米国就是好啊 感恩节也能放假，我在院里讲课，结果也没给钱

泡妞风格没啥稀奇的

一般分 3 个阶段

首先是扮演幽默风趣，拉近关系。如果对方不反感，就进入下阶段

其次是约对方外出游玩，花钱啥的，这时聊的会更深入，就可以发扬 SCER 风格，展现各种知识杂学。

如果有效，接下去就是最后等对方表示或者暗示啥的了

如果对方没啥兴趣或者假装没兴趣

我也不会再继续了

---

心慈手软谢列平 于 2013-11-28 17:52:32 发表了：

恩 也行

私下里找相关的人说下就行不用正式通报

---
